(陰謀論) 班狗亂鳩捉路人，引真示威者去圍狗屋，再埋伏突擊放狗捉真目標.

有無呢個可能性？班狗鳩捉路人 尤其女仔 (明顯唔係示威者衣著) 製造黑警濫捕行為 引眾人憤怒，利用人性一時憤怒衝動走去圍狗屋，再埋伏大量狗，等d示威者聚集包圍一段時間盡量d狗唔製造混亂衝突，等d人覺得個環境暫時安全開始鬆懈警覺，班狗再係最平靜既一刻放狗高速突擊真示威者。令部分人走唔切被捕。 會唔會有d似玩緊釣魚班狗。
如果真係咁 點拆解?